仆街！個包皮黑到咁（有圖）

個bell皮黑到咁點食呀
有咩辦法投訴

報俾蘋果啦 重等？

直接拎去counter講啦
點投訴

Ou 暑sem?

鯨大仔

推上報啦